丘sir專訪 ：我無偏頗，無鐘意邊隊，南華對過曼聯2次我都無同佢地換波衫！

丘 sir 接受電話訪問，解釋返成件事

21:00開始聽

咁即係有

咩事？

同顏汶羽拍片

以前唔鍾意唔代表以後唔鍾意

枱面放碟麥樂雞做乜